{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Sa v√µid minus ujuda, kui oled ettevaatlik."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja roomab rannas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§pin k√º√ºnistega."},{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Ô∏è Leiad mind liiva pealt."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen staar, aga elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on viis k√§tt, m√µnikord rohkemgi!"},{"text":"Ô∏è Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"Elan koos kaladega mere all."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja hall ning laulan ookeanis laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Tilastan vett selili olevast august."},{"text":"Minu laule v√µib m√µnikord kuulda ka kaugelt."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Elan kestas ja peidan end hirmunult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Minu kest on minu kodu."},{"text":"Elan ookeanis ja vahel ka maismaal."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on pikk nina ja ujun ookeanis. Naeratan alati. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen palju kl√µpsivaid h√§√§li."},{"text":"Olen v√§ga tark ja m√§nguhimuline."},{"text":"Olen imetaja."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen merealune kodu paljudele kaladele ja loomadele, tehtud v√§rvilistest asjadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind ehitavad pisikesed olevused."},{"text":"Minus elab palju erinevaid kalu."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks p√§ikesevalgust."}],"options":[{"label":"Uppunud laev","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Liivane koobas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Ole ettevaatlik ujuma minu l√§hedal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned arvavad, et ma olen hirmus."},{"text":"Mul on palju hammaste ridu."},{"text":"Olen kiskja."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma olen libe ja pikk loom, kes elab meres, aga ma ei ole kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Peidan end kividesse."},{"text":"V√µin olla elektriline!"}],"options":[{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeanis ja v√µin sind n√µelata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√µbelev ja l√§bin√§htud"},{"text":"Liigun ookeanihoovustega."},{"text":"Ole ettevaatlik, et sa mu kombitsaid ei puudutaks!"}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Kilekott","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm, ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind!"},{"text":"Minu v√§rv on s√§rav!"},{"text":"Kasvan kobarates."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane, vahel roheline. Sa v√µid otse minu sisse hammustada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis!"},{"text":"Ma hoian arsti eemal!"},{"text":"Kasvan puudel!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nkudele meeldib mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Kasvan maa all!"},{"text":"Aitan sul pimedas n√§ha!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Sa v√µid mind k√µrvalt s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili!"},{"text":"Mina olen rohu v√§rv!"},{"text":"Elan perega √ºhes pikas rohelises kodus"}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µite mind juua k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit taluloomast!"},{"text":"Olen pilvede v√§rv!"},{"text":"Ma teen su luud tugevaks!"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pruun ja magus. Sa v√µid mind leivale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vahel p√§hkleid sees."},{"text":"Mulle maitseb r√∂stsaia peal n√§mm."},{"text":"Karud t√µesti naudivad mind"}],"options":[{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":true},{"label":"Ket≈°up","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen n√§mma maiuspala, mis on k√ºlm ja magus. Sa lakud mind k√§bist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sulan p√§ikese k√§es!"},{"text":"Mind v√µib saada paljudes maitsetes."},{"text":"Ô∏è Mind hoitakse s√ºgavk√ºlmas."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Komm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen vili, mis kasvab kobarates ja v√µib olla roheline, punane v√µi lilla, vahel ka ilma seemneteta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Ô∏è Kasvan tihedalt kokku pakitud."},{"text":"Olen veini peamine koostisosa"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirsid","isCorrect":false},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning v√µin olla punane v√µi kollane. Olen vili, mis on marja liik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen harjunud maitsestama paljusid magustoite."},{"text":"‚ù§Ô∏è Minu nimi on populaarne t√ºdruku nimi."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen suve s√ºmbol."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":true},{"label":"Vaarika","isCorrect":false},{"label":"J√µhvikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kr√µmpsuv ja tihti soolane ning tulen palju erineva kujuga. Olen tehtud kartulist! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leiad kiirtoidurestoranidest!"},{"text":"Minuga v√µib kasutada kastmiskastet."},{"text":"Olen burgeritega √ºhine pool."}],"options":[{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Tater Tots","isCorrect":false},{"label":"Kartulisalat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}]}